仲有冇人玩緊Diablo2

普通完全冇人帶關,岩岩玩返lv都升唔到

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

仲玩暴雪

天滅中共 全黨死清光

向共雪說fuck

暴雪